點先睇得出一個女仔對你有好感

先唔好話中意你 最簡單嘅唔抗拒你 對你有好感
將你列入可發展範圍
要點先睇得出

睇下條女肯唔肯屌你屎忽

認真po

佢肯同你單獨出街已經係

我會主動whatsapp佢
面對面個時一定有身體接觸 打打鬧鬧咁

如果同事 主動whatapp 傾公事算唔算？

睇下佢傾公事有無借d意講其他事
如果得公事就

朋友同事都可以
唔代表咩架喎

有男朋友既都會單獨同你出街 都會同你係公司打打鬧鬧

咁唔止一樣行為架嘛
要好多樣嘢一齊先睇得出佢對你有無好感

把你 的手 放矩胸前

即刻知

我都想知 做哂情侶會做嘅野都係bull shit

口花會回應你（唔係拉開話題個隻)

甚麼都不算什麼

唔好咁傻
做齊哂都可以係普通朋友

咁講到尾 做乜都係睇唔出

對你同其他人唔同

特登唔搵你

會藍tick你 block你
叫你唔好再煩佢
其實就考驗黎

唔好俾山埃巴打

唔反感姐係好感

唔反感唔代表有好感

反開塊陰唇比你睇

咁我咪有好多女

收你做兵

晚晚靜係同你whatsapp
你會見到send完即刻藍tick and typing

唔好傻啦

是但啦反正點都對你唔會有興趣

睇唔到

就算做晒都可以係運桔既

問佢有冇鍾意嘅男仔
睇佢反應

公事唔算

傾私事都要睇下係咩私事

一個唔小心分分鐘入左fd zone

點知呀大佬 咁空泛既野

可以試下

你打個喊露俾佢睇到，而佢又受傳染嘅話，就係；冇嘅話，慢慢黎。

萬試萬靈

學到野

認真，好簡單

如果你仲估估下，唔知佢係咪鐘意你，即係唔鐘意你

如果係鐘意你，你肯定會get到

向你表白

會經常同你對到視線 不過要視乎情況
因為幾極端 好憎你都會 所以要睇埋其他反應

你揸佢對波佢唔報警就係有好感喇

主動搵你 關心你

要問呢個問題即係證明你feel唔到la
其實問黎都無意思
想追就追
唔得就next

吓 未必架
有時心諗佢打喊路係咪因為覺得同我一齊感覺好悶

唔似 我同佢經常對到視線
對到仲會隔空講野同笑
但佢可能冇feel

應機好快
一約即出
訓教同你講
出街同你講

如果個女仔唔係識左好耐 但會搭你嘴 間唔中串下你呢?

已經證實咗唔係

whatsapp秒回，出街唔會dead air

結左婚生埋仔都可以冇好感

出街唔dead air未必係

講無聊野都秒回就應該係有好感

埋單

冇架，女人係最狡猾嘅生物

森美

行過地下有水漬

你渣佢 原來佢有波 代表有好感

過馬路拖佢行

會主動同你有身體接觸 拍下你掂下你咁
會成日主動同你講嘢

痴撚線

好撚直接

學到野
原來張開腿都未算，要反番先計數
等我又反開塊包皮同女神表白先

擒日同個地盤佬同lift ，我打完個喊露佢就跟住打。

會專登唔理你，wts字數永遠短過你同好遲覆你，見到你扮唔識

專登唔理你 同 見到你扮唔識 都算咩

D女見到毒撚都會咁

呢種距離感

所以應該立法辱毒撚罪，告Q曬班睇我哋唔起嘅港女

把自己看得這麼高

利伸:毒撚

唔會睇到 有好感就一齊咗啦

巴打小心後面

Wtsapp hea回/藍tick
唔會搵你
對你西面
冷淡
約佢永遠唔得閒
中哂就去馬啦

秒回whatsapp

其實如果個女仔鐘意你，你唔洗估佢都會用盡方法俾你知

唔知
未有女仔試過對我有好感
留名學野

會主動同你分享生活上嘅嘢
見到你同其他女仔玩得埋會唔想理你

睇左咁多終於有啲正常分享

條女肯秒回我
但約唔到出街

我就算約佢去我屋企佢都會上
但

唔好傻.....
會主動同你分享生活上嘅嘢 <---- 樹洞

你好自然就會感覺到
唔洗估估下
如果你唔知道對方對你有無好感
咁有好大嘅機會對方對你無好感

想問

如果我之前同條女講過冇帶鎖匙返唔到屋企 之後佢話“下次再冇帶就上嚟姐姐到”
咁代表d咩

利申 大家都係讀緊U

代表佢係雞，也人都屌得

用我自己做答案就係
對方搵你秒回 唔想miss左佢既message
每日都想同佢傾電話
見到佢同其他女仔玩得埋會呷醋
會關心佢叫佢早啲休息/著多件衫/肚餓食野
唔覆我message會心掛掛
想成日見到佢 等等...

咪玩啦元旦單獨出街都仲係朋友

Hall G

會block 我ig 算唔算係

竟然無人講點佢做野，咁多位都好善良

直接答你如果個女仔對你有好感會濕到洗水，如果有水但冇多到流出黎你可以死心

迫你cap whatsapp同緊咩人傾計
成日借d意約你出黎

唔會啦

會已讀不回你 係情趣

如果係咁講佢同另一半問題
話拍左一年完全感受唔到愛
係唔係已經變左好姐妹

代表普通朋友

有個女仔叫過幾次一齊去exchange
FYP又問我想揀邊個professor 之後話希望可以同一個professor

咁算唔算？

算 去馬啦

代表你連成年男子都做唔到

算朋友

個別例子姐

含你碌鳩

好似係會主動奶你袋底

上面全部山埃，係真既話我一早拍緊拖

利申：佢連生日蛋糕都整埋比我，拖佢手都係縮

我男神成日賴我袋底

就算你識又點？你有機會用咩

唔使睇，你自己會feel到，因為佢會比signal 你，你feel唔到即係人地對你無咩特別感覺

又係呢啲中左邊幾樣就等於會同你一齊既 post

唔反感
有啲興趣
好感
有啲中意
好中意.....
呢啲全部都係心情變化

每個階段都可以有各自既行為
同埋隨時可以返轉頭同互換位置

簡單直接啲講都只係一段期間既情緒
只要把握唔到瞬間機會
做左 / 冇做某啲野
隨時可以由好中意直插到唔反感 甚至反感
(所以有啲人會話佢做過乜乜乜乜都冇一齊啦)

愛情係互動 唔係單方面做左啲乜就等於一定會一齊
曖昧係好重要同接近必要既過程
如果你個人唔係遲鈍 有少少知性既都會感覺到

而最好用黎測試程度既 就係身體接觸
漫漫試水溫 去到某啲位明明對方會一拍車埋去既
佢都冇縮 你自己都知咩事
對方只係差你一句 就自動屬於你

唔好再糾結於對方有冇做啲乜野 代表啲乜野
用你既直覺 / 知性去感受
同埋你都可以做啲野去影響返對方

大概係咁

屌 的都想問呢個女仔對我有冇好感

首先有冇單獨約過？
呢種互flirt keep左幾耐

你呃我毒撚唔識野呀？

請問原理？

未呀 傾左1個星期左右啦 成日都拎大家後講下笑咁囉

約左出黎先有討論空間

試過出完街whatsapp傾
佢話佢下面有反應
我問係咪💦濕左
佢話😳係

你用兩部電話自己傾自己覆咋嘛

咪係 單獨約都未.....

想太多

哇 咁露骨？ 依家是咪你女朋友？

咁單獨去旅行呢？

先識左一個星期 諗住過多排先試下約佢
主要原因係呢個星期返學太頹 個人冇咩神 等過多排先算啦

著緊你

完

約出黎要打醒十二分精神

on9
灘一灘就凍
留明過多排俾第二條仔溝左

我覺得做返自己就得啦...就住就住反而多做多錯
連自己都咁緊張人地點enjoy同你出街？（平時溝通都係）
好好享受下約會吧

Agree 打鐵趁熱 已經咁樣flirt仲等

咁如果佢係外國讀緊書 下年返嚟先同佢開始會唔會遲

soldier

仲係曖昧中

原來曖昧是咁的 你會唔會有啲怕醜？

重問 上得碟啦屌那星😂

主動同你講早晨

我對普通女仔朋友但傾開計都會講早晨

成日12點幾wtsapp就叫我訓

用個心去感受

利申:毒撚

你話頸渴
佢會主動share佢支野飲比你應該係有好感
你問佢先比應該係唔反感
佢唔撚比就應該係反感

呢d都係其中一個例子
講到尾
佢係咪鍾意你
你係會feel到

...all can't tell

屌埋都係 唉

首先，其實whatsapp唔會灰剔不讀不回好耐先應已經算有d好感

以你為優先

其實你咁講都有啲道理嘅
但純粹好少 起碼可能只係唔反感

望落係有好感，試下進一步溝佢，講多d私人野，你識多左佢，知道佢真係收兵嫁姐 咁咪收手搵第二個true love 囉

冇可能睇得出

做多一兩次就明白
自己唔咩特別既人
佢亦都唔係咩世界唯一
做自己好過

Btw 我戈隻好多野諗
未一齊戈陣係2012問佢，你訓醒之後發現我消失左會點
整喊左佢

可唔可以講下曖昧緊點試水溫/升溫 （暫時都係好初步，識左兩星期左右）而家成日whatsapp 約過一次食飯都係普通傾下計 但feel到係有d野 （可能我ff) 如何進一步試？？

Ask 幾＄

悶唔悶 個個post都係呢個答案

點先睇得出一個男仔對你有好感？

遲覆機係咪收得皮？
唔講早晨早抖係咪收得皮

其實點樣表達好感個個唔同
好難有個定義出嚟

著緊你
有意思既話，我估個個都會咁樣

我都覺得係嘅
但有時都冇咩好著緊咁

可以試改傾電話
可以連續傾超過三日
每日都唔捨得收線
已經入左大半

係咪要開始成日flirt下？無論真人or電話 之前個ex我試過真人flirt講講下愈講愈勁 之後大家笑左笑就算 驚再講落去會太出 搞到而家剩係敢whatsapp 輕度咁flirt住先

問佢，你對我有沒有好感

等我遲啲試下

傾電話有咁多話題咩

當你好有錢個刻就知

面對你嗰陣時扯扯地就啱

其實都唔一定..

話題唔需要諗 自然會順住走出黎
加上真心對對方有興趣
就會好想知/問對方既野
除非你自身生活好悶 完全冇野share
基本傾成個星期 每晚三四個鐘唔係難事

當然唔好一下子拎哂出黎講
留兩手保持神秒

同問
如果佢係慣左遲覆 唔多睇手機嗰種人呢

唔出奇
我就係呢種人

咁有冇同你講早晨早抖

即係有好感都會遲覆 ？

間唔中 但會主動約出街

講早晨真係咁重要

你望佢果陣 佢會唔會隻眼擘大 條眉扯高 眨眼加快

早晨係一日嘅開始

世紀難題

可能有啲想發展掛

遲係幾多先
我就試過1-2日
鍾意同有好感唔同
同埋有時遲覆唔係唔想理你
係唔知點覆或者懶

幾個鐘咁 又冇1日咁誇張

等得好辛苦

單獨出街都唔代表啲咩

單獨出去食飯，無野講，眼眨貶咁望我對眼，嚇到小毒撚望第工9度

如果係當佢普通朋友
我唔會日日同佢講早晨早唞
因為硬係覺得日日同你講早晨早唞嘅人首先要比較親密
我係咪有病

你好正常

鐘意同好感

如果鐘意既話又點會大半日先覆。。
連早晨早抖都唔講

幾個鐘就唔算遲覆啦
唔得閒姐我諗
或者傾緊其他野

絲打 想死

陰公豬發生乜事

但佢日日都咁 星期六日覆得仲少 星期一至五反而好啲
我feel到個關係好似維持緊係某一個點到.....
就爆。。

藍剔完我 隔一排就搵返我
好似係天堂堂同地獄無限來回咁

明白依種感覺
我經常比人籃剔唔覆 但見到面又可以對我好熱情
好sad

比我會覺得好有機

太似我其中一個ex

唔會俾鍾意嘅男仔知我鍾意緊佢
對佢好似普通朋友咁

一樣吖 我唔會俾佢知我鍾意緊佢
仲會扮到唔在乎咁

點解要咁呢

訓教會同我講
醒左會同我講
日日都有傾
都唔會hea覆
點樣可以拉近個關係

就得米啦你
約出黎啦

驚佢會拒絕
同埋有時話訓其實仲未訓 po下野上ig
我都廢時問佢

約唔出咁又點

無乜可能約唔出

驚就原地踏步啦 咁淆點下一步

好簡單，你拎條撚出黎對住佢，佢幫你含就即係對你有好感。
如果佢一巴升埋黎，或者報警嘅話咁就代表你冇機會了

其實好感可以當飯食咩

有都冇用

點會無可能，依個世界乜都有

識個 friend由中學到大學
由佢有仔到散
日日 keep住 WhatsApp
約又肯出到黎
咁又點？
咁又點？
咁又點？
咁又點？

Friend zone左

下星期約啦

點分fdzone同好感

我係見面有身體接觸同多野講，但wtsapp hea覆同勁耐先覆 唔知想點

試過日日whatsapp,夜晚講埋早抖先訓 真人見面多身體接觸,單獨出街，佢q住我走都用

結果 原來佢有仔

溝到都唔要啦 你溝到佢 佢都可以係出面做以上既野

睇佢行過既地方有冇水漬

我追緊個女仔既好朋友同我講 嗌我唔好對佢太緊張 咩都照顧住佢 要我留返d神秘感 唔好攤牌 唔係佢會無癮

係咪好多女仔都係咁 對佢好又唔鐘意 對佢差又話人仆街

我想問點解可以做到保持到神秘感又唔會令佢卻步？

平時傾計唔好咁chur
講嘢唔好咁露骨/太肉麻
平時講嘢同佢鬥下咀 咁樣個女仔會無咁抗拒

所以話呢…我都唔知點好

咁就死得啦
算啦唔理咁多去左先
冇咪追到佢有為止

同女神有次成班食飯，臨走大家都起身咁，我企起身著番件褸（大褸），跟著個領反左入去但我唔知，女神叫我個名叫停我，再行埋我到幫我反番好個領，個刻佢幫住我個領，我望住佢，感覺戀愛了

唔知有冇機呢我 問巴絲意見

講多啲 仲有冇其他
平時相處點

當你鐘意一個人時
就會明知“冇咩好著緊“
都會好在意在乎擔心

平時同佢單獨就唔會有咩deadair 因為本身我都幾social既人，佢又會講笑大家互串咁，一班人既時候佢對個個都幾好，係對我突別唔同，會串我打下我咁，但有時一班人既時候又會專登避我同其他人一齊行咁，有時做緊功課佢又會望下我，我望到佢望我我通常都會避開（毒撚怕比人望），有時我望住佢既時候又可能比佢發現，我又會即刻回避佢眼神，有時佢又會專登同我eye contact 用口語同我講野咁

Wtsapp佢有時又好熱情有時好冷淡，講野佢聽佢有時會好主動有時又會唔答講其他野咁，好難估佢諗咩有時覺得

利申：外表應該正常（有絲打追但通常唔岩feel就會拒絕，唔想徙時間）同會打扮下既毒撚

你講依堆野
好似我平日對我一個比較friend嘅男仔同學
當然 我只係當佢朋友

利申: 好多同學都曾經認為我地有路

巴打唔好失望 肯定嘅係 佢至少唔討厭你 試下佢應該可能有機會

絲打我會唔會被fd zone 所以我都唔夠太進取 少少咁慢慢去

如果單獨食飯既時候會夾走你d餸又會比d餸你又點睇

Friendzoned

我無chur佢無露骨說話呀一直都
係有時會太緊張佢 照顧佢
我試過對佢冷淡之後佢會係咁搵我
可能真係要試下對佢唔好咁上心 自己生活要多姿多迷先吸引到佢

當左你屋企人

佢會唔會主動揾你先， 定下下都係你主動wtsapp佢？

好混亂

其實有時會主動咁又點

其實有野搵你咪主動

其實我覺得唔好睇得WhatsApp咁高
最重要都係出黎個時既表現

女人心 海底針 係永遠摸唔透

呢樣真

佢冇野搵我
純粹分享下佢做緊咩
但會成日藍剔我

係咩...出到嚟撓哂手開開心心咁又點

當佢睇緊劇個時會hea覆
之後自己睇得多覺得佢hea你自己又唔開心
咁又為乜？
不如約佢出黎 睇即時反應 唔好諗咁多好過啦

依個已經係想同你share啦
不過藍剔依下有可能係佢自己個習慣黎
唔關對你上唔上心事

係啦..
不過唔小心hea左覆就會以為無心之後約都冇機會了

咁咪起碼唔洗咁灰 望住部電話先

明明係可能自己忙緊其他野
又驚唔覆你會以為唔上心
我都開始戒chu WhatsApp

出黎個感覺真係好好 但係whatsapp又hea覆又遲覆 搞到我真係想放棄

有D人係唔多中意用 WhatsApp
唔好因為WhatsApp而放棄佢

我都有諗過嘅

我覺得唔係冇得睇，但係好撚難睇，就算whatsapp秒回你，肯同你出街，會成日有身體接觸就算呀講嘢好撚曖昧呀！都可以當你係朋友，因為學張家輝話齋：
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。

啲女人呢⋯⋯就好撚古感嘅

利申：試過同個女仔攬住瞓，都淨係當我朋友

我最撚驚就係咁
我依家有D咁既feel

岩啊
點解覺得因為whatsapp，造成左好多誤會，破壞左啲關係

我都覺得用whatsapp，係會造成誤會，有d野係面對面傾，同用打字傾係另一種感覺

好多時間都好想直接出黎面對面
但因為WhatsApp 已經造成嘅誤會已經導致無咩機會會約出黎了
到底可以點樣解決呢種局面

呷你醋

中晒
試問wtsapp如果係咁既表現，另一個又點放膽約佢出黎

有野就會搵我囉 不過我都係有野先搵佢 驚主動搵佢會嚇親佢

Wtsapp 同見面好似2個人咁 都唔知好定唔好

所以 咪話係誤會

Me too

點睇約佢成功機會係50 50
前後約過4次 兩次得兩次有嘢做推左

好想追到手

真係無計

依d真係會令人好hurt

我都一樣係咁

非黑即白

呢個真

真係中意你，係好明顯

反問

如果佢約你，你果個唔得，你會唔會提出另一日？

Btw唔一定絕對既

我會囉

我都會
除非唔想同佢去

咁就shit喇

講多D黎聽下？

話說我啱啱返完鄉下 咁就買左份禮物諗住比佢
咁我就約啦 佢就話要返工 我話等佢收工
今日再問佢真係唔得？ 佢話好攰 之後講左句sorry
我就同佢講痴線 洗乜講sorry 下次再約咪得囉

我都等緊佢返嚟約佢

咁可以佢真係攰 聽日再問啦

我決定唔理whatsapp嘅情況，照約！ 而家等緊覆

等結果

我個case係約佢成個2月都話忙
又無提出第二個日子比我，搞到我都唔想好似求佢出咁

已放棄

做得啱呀
2個月都咁忙就算啦 佢都睇唔重你
you deserve better

我係50 50
如果佢得閒都會出嘅
不過未試過單獨

做得啱！ 話得放棄就唔好再諗番轉頭喇！

點睇早一個月機緣巧合之下識左個女仔
然後佢主動拎我ig
每日都密密wtsapp
基本上都會講晚安 早晨咁 會同我講好多關於佢嘅野
約過3 次都會出 但係有時約都會唔出
有次講開佢想拒絕一個追左佢好耐嘅人 然後講講下話自己未ready拍拖
好驚變左fd zone
利伸 25歲a1毒撚 對方a4

佢似無心出多過忙到一餐飯都食唔到，無謂wer爛塊面
人地都唔上心我又何必咁上心

無搵佢幾日都無搵我

佢chok緊你 想收你兵
小心

係 依D情況let go
依個世界仲有好多女

點解d女成日wtsapp就咁冷淡
見面又好似唔同哂咁？

係咪有人汁左佢部手機代佢同我wtsapp?

就係囉 平時都冇乜機會見面除非約佢出黎
諗住靠whatsapp維繫下嘛，點知又冷冷淡淡咁

Agger
女人真係好難捉摸

已經唔想捉摸
一切隨緣
最緊要搵個識珍惜自己既女仔
唔係點追都冇用

有時候唔強求 隨緣機會仲多

btw我而家追緊個女仔 我要點先可以令佢知道我中意佢 即係比少少signal佢 比佢知我追佢

單獨約佢出黎
比D著緊佢
不過唔好太chur
如果唔係自己會好辛苦

唔一定關事 至少我比較唔鍾意用wtsapp傾計無論係咪鍾意都係 見到面反而好啲

我而咖嗰個咪係
見面好close
Wtsapp就一時時

wtsapp都咁仲點約見面

如果肯受約代表你仲有機會

好感好易有，但要keep住就好難

直接除褲

好感keep住唔會係好事黎 我就係一個例子

係咁話忙所以放棄

佢咁忙 比你追到又點

其實可能搵你出街係sip時間，態度梗係唔同啦

其實我覺得sip時間唔係問題
咁你冇可能可以plan到D野啱啱好
所以成日都係我地自己諗多左

same

約佢出黎？

各位 約佢下星期睇美女與野獸好冇
之後就食餐飯 順手比埋份禮物佢

咁就perfect

真心，你地對望睇下有無過電就知
睇嗰個研究好似話對望8秒就過到電
下次試吓同佢對望

利申：對住自己唔鍾意嘅人望多1秒都嫌多

但係份禮物係我之前去遊行買

唔好送 等下先 送左會變朋友嫁啦

認真呢

認真⋯⋯收埋份禮物⋯⋯唔好送

認真！
你一送左 個氣氛就會唔同哂

我贊成唔好送呀！ 約佢睇戲食飯都夠喇！希望你成功約到

我都會去約我鍾意嗰個 面對面佢好hyper 但whatsapp真係好hea

喂我果個同你一樣嘅，單獨見果時勁hyper係咁r水吹，佢本身就好yo好多野講嘅

如果面對面對人講d野好似好有興趣同投入
同有時都會大家串下大家 打打鬧鬧
但點解whatsapp有時巳讀不回同唔會主動搵人
係唔係巳經無機

可以係佢唔太依賴WhatsApp者 繼續加油啦

成日對望 好過電
咁又點

個po仲推緊

唔係點啊

推到1001開2添啊

我真係恭喜你啊

點解你仲未覆我
已經18個鐘喇 去就一句唔去就兩句

上完床都話當我係朋友。。。

都講左 N 次
唔止我一個
對住有冇 feel
唔係純靠對方既一 D 行為而判定

more details

咁靠咩

係咪忙緊呀

人地唔想請你食檸檬hurt 你啫。。。。
呢個好女仔黎，起碼唔收兵，又顧你感受

係唔鍾意你啫

其實有機會 試下放開？

收到signal要適時退喇！
胡思亂想只會阻住自己！

可以點做

唔去都講句啊 我ok bo

你咁樣唔讀唔回我仲辛苦

對你喧寒問暖，會醋，就係。
秒回，肯出街，好多計傾，都不代表D乜。

你個名
大家共勉之

無錯

唉 我依家識咗個女仔 約過佢兩次 兩次都肯出 但wtsapp又成日藍剔 雖然知道可能有啲女仔唔識覆就唔覆 但成日咁樣好易灰心㗎嘛

其實我成日都唔明點解唔識覆就唔覆
你諗到咩咪講咩囉 成日搞到唔讀唔回or已讀不回
你知唔知咁樣好灰㗎

但進展如何

其實講完句野好耐冇回 回講緊講sorry頭先忙緊
係咪好friendzone

不過有D都唔會做到咁出面

做到依啲都唔代表啲咩

其實係
因為個個都唔同

我是絲，女兵

有時係諗唔到講乜，又冇心情咪唔覆囉
不過，鐘意你就一定諗到講乜，諗唔到姐係唔鐘意。

我會噓寒問暖，好明顯的。
問做緊咩，關懷備至，仲會直接約個男仔，
但firlt就唔太會，行「長氣過你老母」路線。

但次次倒追都失敗。

我都想佢咁樣對我…可惜

真係咁絕 諗唔到覆咩就等於唔鐘意

未諗到者

因為係情感 冇得去理性分析計算
反而要回歸最原始既方式

靠既係直覺 同身邊接觸

聽落似荒謬
但對方係咪有意思
其實係feel到
先唔好胡思亂想 然後相信第一下既感覺

再靠適當既身體接觸做判定
尤其女仔 對冇好感既人有身體接觸特別反感
相反亦然 就算挨得好近都唔會縮/好大反應或抗拒

痴撚線....
同你拍拖一定好辛苦

何出此言

當已經拍拖
對方總會有啲時間唔方便 唔想覆/住(撇除帽)
你仲唔chur爆佢？

成日都唔明點解唔識覆就唔覆
你諗到咩咪講咩囉<----呢句睇得出你係控制慾強、
敏感、情緒化
拍拖最怕係遇到呢類人

有冇掉返轉諗，唔俾回應既人都幾自私自利，我行我素，不顧及別人感受？
呢啲睇你角度，兩方都會堅持己見，自己無錯，對方有問題既啦
其實，都怕撚左你呢啲咁既人
但睇開啲啦，諗通左就okay

問題就喺介面上
面對面唔應 可以咁講
但wtsapp可以成棟msg
揀黎覆或者唔方便覆/累read完但之後唔記得左呢個情況大把
只係對方藍剔下就灰 心情大上大落
聽到都覺得好辛苦

冇乜進展 佢之前試過send啲佢嘅bb相同自拍俾我 咁我當然好開心 但諗深一層 fdzone都會send自拍

其實係㗎 人地格硬覆可能你會覺得佢hea re你 雖然知道對方覆唔覆係人地選擇 唔應該逼人or執著住 但個心總係啲唔舒服

咁我認我佔有慾強嘅 但未致於敏感相反我覺得自己非常遲鈍

我自己咁睇既
敏感係伴隨住佔有欲而黎
你所講既遲鈍 係咪因爲嗰啲事係你完全唔在意

可能係啦
對於我在意嘅事我可以好留意 開心唔開心有事冇事都睇得出

三個字
放鬆啲啦

我行我素都還講得通
但點解會係自私自利
世界圍住你轉？

我以前都有咁覺得
覺得你比人地咁多 人地一定要比返你咁多
不過留深層 咪傻啦
睇開D啦 自己放鬆左
機會都自然會黎
記住 我地唔可以強迫人地改變 要互相配合先得

雖然唔知有冇人睇
但都講幾句

未一齊真係唔好放感情
Keep住有興趣既心態就好了

無論對自己/對對方都好撚大壓力

對家少少動作 就痴哂線咁
藍剔咪藍剔 你好得閒咩
到你唔方便 累時
都可以counter 藍剔返佢

just a game
男女攻防戰擺了

岩

我唔中意做最後個個
所以好少先會藍剔人

講就易

唔洗咁sad喎 做返平時既自己就得

因為係網絡

吹吹下要約出黎
有physical bonding先得

啊～其實唔難呀
始終情感野 唔可以話控制就控制到
做到都俾人話冷血

控制唔到但可以分散麻
你明既

基本一個星期內要約到出黎

時間越dum得耐越渺茫

咁姐係人地對你無興趣姐

無啦啦唔覆whatsapp扮壞電話其實想我打比佢傾計

所以唔對路咪next
同埋唔一定同一時間只同一個人吹

又或者有其他人比佢更有興趣呢

記住
呢個世界有樣野叫大數法則
同埋唔一定俾人lead住走
你可以counter返人
問題係你有幾掌握到自己同對家既心理
一切都只係一場遊戲
未一齊 千其唔好話咩對佢認真
會笑死人

餅子巴好隱世高人feel

佢地又一齊返lu

皮已收

初初識有個女仔問你
"咁忙唔洗拍拖咩"
係咪有好感？

未致於好感嘅
當你朋友

鳩估

諗多

可以單獨出下街，又會緊張你

會吃醋

緊張啲咩？緊張你唔上堂成績會差算唔算？

算呀

呢句真 根本問得呢個問題其實條女麻麻冧你

識左兩三日 單獨出街算唔算？

唔洗諗喇 單獨出街一定唔算
呢個從來都係一個美麗既誤會

只能講句
我真係好得閑

除左wts呢d呢
依家呢個日日都見到 跟本用唔著wts